<h2>GPIO am Beispiel einer RGB-LED</h2>

<a href="../liesmich.md">Raspberry Pi Projekte</a><br><br>

In diesem Workshop wird die Ansteuerung der GPIO-Schnittstelle des Raspberry Pi's am Beispiel einer RGB-LED vorgestellt.